大叔型男人真係好正啊！！！！

好有安全感
好識照顧人
乜都識

p.s只限靚仔大叔

同意 (非gay)

靚仔有幾嘔心
毒撚嘔心d

Agger
尤其是啲有鬚嘅鬼佬
J到出血

利申：非gay

食洋腸

做乜

有d亞洲叔都ok

大叔啊！！！！！

孔劉

屌 我就係鐘意左佢

一家要推

我個心要爆啦

見樓主咁開心，咁就唔好比佢停

真知我心
37歲同35歲
好想比佢地湊女咁湊
但又有幼稚一面

啊！！！

自己推

大叔控在此

推推

好正

好想比佢攬一世

孔劉係我少數真心覺得好j嘅韓星

利申紅巴

大叔控

唔係話極靚仔
但好有味道

一見到嗰topic就諗起佢 , 睇鬼怪睇到就虛脫

睇完屍殺列車就愛上咗佢 好man又好溫柔

大叔真係好撚正

同意

屌

之前同frd講 比佢地恥笑我 終於遇到同路人
利申 鐘意洋腸叔叔

三十幾就話人大叔 冇4張野都唔叫大叔啦

大叔

Hugh Jackman
Mads Mikkelsen

柒大叔在此

我都係
今日又有得睇
好想佢做我老公！！！

37歲差唔多

大波姐姐型既女人好撚正啊!!!!

各有各喜好 洗唔洗特登入黎

同我想像中嘅大叔差好遠囉
男人三十幾歲仲好後生咋

馬東錫 阿部寬呢d先叫大叔

小白臉當大叔係咩玩法

全撚部都係後生樣泡菜 呢d鬼係大叔型

班女人不嬲冇腦

比樓主發下花癲啦

呂方

屌仲以為講緊Jason Statham呢種
點知原來韓狗

唔小白臉囉 唔係靚仔type

你覺得邊種咪邊種 都可以貼圖討論
討論下自己鐘意姐

37我一d都唔覺後生

大叔型係覺年齡+外貌啊小姐
你d泡菜得個37歲 標準大叔係40以上
重有佢地個樣全部都係童顏

小白臉又唔認

標準係點黎 ？
各有所好 我覺得係大叔型咪大叔型
佢比到我感覺係咁又有咩問題
童顏？至少我唔覺得

我心目中嘅大叔型係強尼同陳豪嗰啲
一心諗住入嚟睇大叔 點知入到嚟得啲童顏泡菜

唔覺咪唔會認

點解我心目中一定要符合你心目中

咪又係睇樣

所以呢個post咪得幾條友圍威喂認同你囉
你睇幾多人質疑你對大叔型呢三個字嘅睇法
你繼續摔碟啦唔阻你

有鬍鬚就叫大叔

正評俾孔劉

真

呢到咁多男人又咁憎泡菜
一定多有質疑
但唔代表我睇法有問題喎

其中一個成熟男人特徵

同意

利申：光頭叔

孔劉叫大叔
戇尻小陣啦

明明係男神級，最多咪哥哥，邊度大叔呀

D港女真係好on9

啱

你個虛脫樣好恐怖

嘩 個body簡直完美
有沒有更粗豪嘅大叔睇？

香港代表三哥啦

三哥唔夠佬味⋯⋯

陳豪type點睇

真。男人

屌 死韓狗

係咪得我覺得林文龍好正

韓國大叔我會揀車勝元
算係有男人味

利申
非gay

好正啊

邊個召喚我 你係咪有願望 我幫你實現

又要打j啦

佢我好ok

車勝元
又型煮野食又叻又搞笑
睇一日三餐真係J出血啊

識野！！！！！
型到癲

起碼咁先叫男人喇
油頭粉面點叫大叔

其實我入黎係想睇rdj呢種type大叔

你都係睇樣 大乜撚野叔呀屌

你地啲男人話小肥 咪又係樣靚身材正
大叔控邊撚到得罪你呀
唔睇就死返出去啦

我想要孔劉做我男朋友

有無睇我第一句啊
一開始咪講左睇樣
入黎吠做乜撚啊

其實無話指定邊種喎
有個種味道就得

架仔大叔

我咪就係lor

孔劉係小白臉
毒撚酸起上黎真係笑到gap gap聲

大和田好型！

大叔 鬍鬚 肚腩仔 再加套navy suit

咪理佢地

西裝

好撚正 男神

普京 一個屌打全部
你地班傻閪慢慢J中日韓

日本代表

韓國

btw孔劉
點解d人覺得歐美就高人一等
各個地方都有靚仔架啦

韓仔黎講寧願j Glenn

我都好中意大叔
但現實唔敢搵大叔做另一半